［最強擊退五毛文宣］

每次捉到付國豪啲撚樣，係隔離狂嗌平反六四！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳